黑命貴同郭文貴有冇關係

「黑命貴」呢個翻譯系郭文貴諗出嚟 ，一般媒體叫佢「黑人命關天」

黃命平

黑人的命也是命

所有人的命都是命